world of final fantasy 值唔值得玩?

本來諗住隻game出係PS4到就這些機會不屬於我，點知佢犯賤到出係PC到，正又可以免費任玩了。聽個名似係超級機械人大戰D friend，係咪玩戰棋睇動話?值唔值我老翻抽時間玩?反正樂高星球大戰都就快爆機了

留個名

黎緊會出電話版

scource?

唔係戰棋
都係rpg玩法
但有得捉怪
pkm咁

主角係原創定歷代人?

原創
但都有歷代亂入

呢隻好玩啊 玩法好似舊個d FF既RPG玩法
而且有得捉寵 所以又有pkm feel
故事係全新 同之前FF無關係 所以唔洗驚唔識d人or劇情等等
game入面既 角色 地方 bgm 都有取材翻以前集數既 當係比FF fans一d少彩蛋only

始終呢隻唔係賣咩大故事同大設定 所以故事都係比較小學雞d同簡單
都係有壞人 主角歷險識同伴去打壞人d行野故仔
game本身既做工同畫面都唔馬乎 而且有全語音 算係有試意之作

不過奈何睇落去唔似以往既FF 同賣都係賣係可愛風 所以就唔算太出名同大賣唔到
但係有玩過既話 比既評價都係超正面
不過可能大賣唔起 所以近排轉戰手機game黎呃埋最後既錢就執 好可惜

利伸 超鐘意呢隻驚

其實PS4 呢D 畫面華麗向既遊戲機玩家群體點會玩呢D GAME

都係架 但係呢隻驚我個人覺得真係值回票價既作品
跑出唔到 真係好可惜

FF15講左會出Pc
然後都會出手機板 手機板啲人會變左二頭身
想知利維坦會變成點

轉左條蟲仔囉

BTW~~佢啱啱出果隻大DQ X FF 大富翁好似都唔多賣得

果陣玩體驗版見到d人仔大頭身細心諗做乜鳩

其實今時今日DQ FF呢d如果出得好小品or太賣萌既話都係好難討好d玩家
舊玩家會覺得出黎呃錢唔夠原作FEEL~~而唔受帳
新玩家又通常都比較期待d驚世大制作多d

所以呢d外傳性質or小品game 通常都好難大賣

賣萌作黎 無計啦

我玩得最多係ffxii同psp dissodia
我知好多人唔鐘意xii

唔錯既舊式RPG

講到咁正我一定要老翻隻game去了，內心支持square enix算了

會變左魔物娘利維坦

但我比較鐘意玩可愛賣萌風格(不過唔係那些賣肉visual novel)

宜家FF變左做mon hun...

咁呢隻一定要玩 呢隻正正就係可愛賣萌風格

雖然話呢隻小品GAME,不過係以往只係你敵人既魔物而家可以做你隻寵都幾新鮮

其實根本係一隻披住FF皮既pkm

咁又要背屬性剋制，不過FF屬性剋制比較簡單冰火互剋，最相似都係地面系打唔到飛行系

got to catch them all，有無種族值個體值努力值分?

Xii重制都賣到過百萬份

基本上d怪係分
大中細 size
有屬性相克 再分魔法攻 物理攻
重有超大size怪 同 召喚術 叫d FF q版角色出黎 出d大絕招

召喚師ff3就已經出現，最後咪又係巴哈姆特

PS2打後冇FF

呢隻仲要識分幾時疊羅漢幾時分體打怪

印象中FF2 就已經有

呢隻巴打們有冇性趣

FFTA死忠

FFTA好玩呀，任務又多豐富，不過死都唔出續作

呢隻好似係買斷？

reddit啲人話好玩過所有recently released pokemon

citra模擬器仲未玩到3DS pokemon...

ff fans 一定要玩 好好玩

點解樓豬講到明玩盜版都咁多討論

ff fan一定要睇黑暗魔王開台

因為我係用老翻力量支配打機界的黑暗魔王

已經唔畀錢仲要問值唔值

就算唔駛錢都要佔harddisk架

樓豬時間好寶貴
建議唔好玩
唔值浪費時間

咁寶貴有咩game玩

我都唔明，依家呢個年代仲大大聲話要玩老翻，真係令人好反感

見上面有巴打打咗一篇長既感想，都想討論下隻game，但係見樓主咁尻屎，都係不了

我係窮撚得罪你咩

窮要窮得有骨氣，唔好影衰窮既一群

本身想討論下隻GAME
不過見樓主好似個個POST都大大隻字講自己下載GAME
而唔係傾隻GAME
算了, 自己搵攻略打算

老翻係連登是原罪

死撚開啦，屌你老母討論老翻

正正常常討論隻GAME咪幾好
樓主係都要話自己打老翻
邊有人會討論落去
好地地一隻world of ff 就咁無人討論了, 多謝樓主

老翻咪又係照打爆收工再玩下一隻game